有無人係統計處做緊？

本身我就major BBA
但好有興趣做統計方面嘅嘢
所以揀左minor applied maths (主要會讀statistic)
有無巴絲係統計處做緊可以講下，
其實請得多唔多人？
同埋會唔會唔會major maths 嗰班人爭？

推

留名

Lm

major stat 都要乞食

major stat都爭崩頭 minor無啦 除非讀個msc囉

認真講，讀stat 要識programming , 唔係就實比人屌打

其實做住外勤嘅stat assistance 先有無得諗？
一路做一路讀住master 或是考統計牌大唔大機會做到統計主任？

lm

統計牌係for statistician
SO 是但8大 stat related major都請

咩係統計牌？

其實渣住bsc都難 至少master先請
無就做住assistant先 有3年經驗就可以做統計師

無錯

assistant可以升statistician?